有qq牛係手如何佈署

一開市即走定博會唔會跌到打靶
新手玩牛仔輸得好金呀依鋪

玩牛熊邊有得Hold
睇錯邊最好盡快Cut Loss

隻牛幾近先

strong hold

未開市就打你把

係咪競價已經可以打
450牛仔…

大佬你買咁近好難幫你，叫你走之後即升又揼春

最差情況係QQ已經炒完，回返到合理價

打完就爆升

咁近過夜都係賭大細
怕咩風險高
本身都行緊鋼線

唉…後悔
唔識應該唔好掂

好重貨咩

All in左qq熊

睇吓被打巴打幫唔幫到你手囉

有燈神入熊今次有救嘞

molamola

等行刑

3萬蚊學費
對小股民黎講好多啦

有彈好走，當交學費

一開就打晒，無得救啦

唔需要部署 因為 你已經死了

假設你買左3皮野450牛比人啪左
即克拎6皮買440牛
再比人啪再拎12皮買430牛

屌你老母 qq帶哂成知市跌
我d恆牛阿
高開即放

如過有幸含指上晝夾上31500就走

可惜而家唔係賭大細，牛熊唔公平做唔到呢樣野

你估大戶無限彈藥可以無限向下殺咩

調整完，準備爆升

溝貨

下望420

大佬呀

牛仔要開市先放得?

差一蚊

騰爆！轟呀！

有位走

走到又點，同死無分別啦

一開市都既插啦，5分鐘內收皮

一齊被打靶 gogogo

樓主走鬼未

樓主無事

走啦樓主

唔好 燈神s 買左熊

走左YOYOYO.....蝕撚左一半.....沈日高追

屠完牛 可以上了
btw 5分鐘 3，4十億沽盤

輸2萬幾，個教訓真大

做乜唔走

準備湯底

I know that feel. 今次真係教訓好大 衰貪心

利申: 輸唔多 但心唔好受